啱啱見到有個𡃁妹唔戴bar飛曬兩粒釘出嚟

好想捻下佢

( Show Blocked User - 連登力王 )

圖？

不能只有我看到

我都見到伯母飛釘 而家俾好多人強姦緊